煙肉...

煙肉煙肉煙肉, 煙肉煙肉, 煙肉煙肉煙肉煙肉煙肉煙肉煙肉煙肉煙肉煙肉煙肉煙肉煙肉煙肉煙肉煙肉煙肉煙肉煙肉煙肉煙肉煙肉煙肉煙肉煙肉煙肉! 煙肉

=.=